秒回做樹窿，你講咩我都聽

hi

比人當水泡

你好浮得喎咁

一埋好人卡 未拍拖收又有 拍到最後分手收都有

人生就係汲收經驗，然後成長

D女就快比D MK仔食哂

咁點解啲女覺得mk仔比你好？

好空虛 好似冇野填補到個空位咁

好問題 我都唔知

個空位本來屬於？

我都好想知

考試 唔想溫 點搞好？

炒左會點？